猝死工人遺妻兒 獨生子：我會好好照顧媽咪

昨日在尖沙嘴香港藝術館暈倒、送院不治的47歲電工羅帶聖，兒子在親友陪同下到殮房辦認屍手續。羅子稱，父親向來身體壯健「傷風感冒都好少」，事出突然，母子倆措手不及，母親更傷心過度要入院治理。即將面對大學畢業試的羅子強忍淚水，向亡父承諾「會好好照顧媽咪」。

今晨9時許，死者兒子在伯父等親友陪同下，到葵涌殮房辦理認屍手續，其中女親友都傷心落淚。死者獨生子阿生稱，父親在三兄弟中排最細，身體一向壯健，年青時更在游泳比賽中捧盃，平日「傷風感冒都好少」，醫生也沒說明死因，要待剖屍結果。

阿生續稱，父親做電工散工，月薪約3萬元，在肇事地盤返工約三個月，每周工作6天。由於家住屯門，清晨6點便要起床預備，早出晚歸。據工友向他們稱，昨日父親工作期間突然表示不適，將他扶到一旁休息，約5分鐘後便告暈倒。在場有人替他急救，惜送院後不治。

阿生在浸會大學讀商科，今年四年級最後一年，他痛心父親未能目睹他戴四方帽便告離世。母親是家庭主婦，昨日聞悉丈夫猝死，哭得死去活來，要送院治理，目前還在醫院留醫。阿生坦言，父親是經濟支持，現時母子倆頓失依靠，十分徬徨。不過，他明白要收拾心情，既要考畢業試，也要肩負照顧媽媽的責任。

電工都咁辛苦，仆街香港。

阿仔真男人

媽咪咁樣 唔堅強好難行落去

用人用到盡

福都冇機會享

人生無常

成功需父葬

咁又唔好咁講

有經驗做地盤老總40K up

RIP

六天工作 早出晚歸

睇到流眼淚 好慘

灯你老母咩支那仔

呢個唔算仆街

放假果日真係散晒

rip
兩母子堅強活下去
搵兩餐點解要咁樣帶走人

佢估唔撚到自己咁快死